Данный проект позволяет управлять различными вещами 
(в конкретном случае - жалюзи) через wifi посредством голосовых команд. 
Использует алгоритм по обработке голоса BitVoicer с измененной библиотекой